# Простой аллокатор памяти
Свободные участки храняться в виде двунаправленного списка.

При освобождении выполняется объединение соседних свободных участков.

При выделении используется линейный поиск по свободным участкам (first-fit).